一日食兩包煙，個喉嚨好似長期有篤痰😞

咳極都咳唔出泥，究竟點解會甘

飲唔夠水
飲多 d 就咳得出

當然最好就食少 d

飲啖啤酒浪一浪口

再唔係就深呼吸, 呼氣呼到盡
或者去做運動, 迫自己呼氣呼到盡
然後大啖吸氣, 就會開始咳得出痰

喉核黎

一日5，6枝都覺得多了

腫瘤黎，check下良性定惡性穩振

按豐隆穴試吓

我之前食左兩支都keep住兩星期有痰
之後就咪搞我了

一排唔食自然會好架啦

所有不快都會溜走

我幫你通通佢

我一粒鐘2包都冇事
會唔會係你廢

你試下一日食4包
篤痰會大舊d
易d咳出黎

我唔食都有

竟然冇人屌 泥你老母

我一日屌兩條女 夜晚仲有夢遺

你咁靚仔 再食煙咪cow死所有女
比條生路行下

搵左位未呀 依家好full呀

抵撚死啦 食大陸煙

岩牙